［行動Post] 等我教你今日除夕應該點挽

1800 先Suck 商場一轉

19:00 先去拖手仔

2130 拖完手仔入商場附近繼續Suck

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

行動Po

有行動，推左先

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

pish

挽p牌仔連好d中文先開po啦

btw 推

自隊x12